m記咩餐最飽？

巨無霸加魚柳包？

食屎就有你份

乞衣仔

你個到都四十幾蚊啦，板雞餐加4包細薯

飲兩杯大汽水

10包細薯啦

2件家鄉雞 + 大磨菇飯 + 葡撻 + 巴辣雞粒

磨菇安格斯

乞衣仔撚買得起m記咩
食你嘅屎啦

巨無霸加魚柳包？

弱智...可以加既話
巨無霸加all
食晒10個餐唔信你唔飽

包起晒佢

百幾蚊果隻桶雞餐

想買m記餐 點買先最抵？

安格斯

兩個豬柳蛋灌水
發脹個包佢

二手薯條

係咁裝佢d水黎飲

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？